有冇人成日俾同事搞自己個位啲嘢

公司有個阿姐間唔鐘會趁我唔喺位就用我部電腦呀printer嗰啲.
我覺得一係就同我講聲,
一係就用完執番好 唔好留低證據俾我知
有時番到位見枝筆 文件 張櫈唔同咗位就知佢搞過我啲嘢
有次我行開一陣番到嚟見佢坐咗我個位,
佢話幫我upgrade個software,
我知係好心但完全辣著咗我

但個阿姐係腦細啲親戚,
我唔敢開聲,
淨係識坐喺位自己嬲

行開就log out部電腦啦

又出白色恐怖呢蕉，上黎開post目的又係釣魚

下你啲咩公司黎 行開唔會lockscreen咖咩

佢會入得番

佢用你email send confi野出去咪仆街

密碼共用？

做緊工作上既野，佢開我部腦唔mind
做緊私人野就介意
行開行埋會log out加鎖定部腦
office人多，成日返位啲野都郁過，筆又唔見
做慣咗無咩野，無法

點會比人用到你電腦
每次行開位一定window + l

好撚黑人憎wor
改password la
printer就算la
電腦真係

其實就算改咗pw佢都會有方法知 冇用

侵犯私隱

公司電腦做公事